和你Shop變咗警民合作毀經濟

呢個行動最精妙之處，係利用班狗借力打力，好易搞死啲場，一齊對零售業踩多兩腳。

佯攻，搏啲商場又唔敢開，死
突襲，爆哂啲藍資紅資，死
出防暴、便衣，影響市容同市民人身安全，死
班狗失控，個場短期都唔洗開，死
班狗唔出現，好似又一城咁爆哂個場，死

最正今日有手足，多謝誠哥，製造分化
而家我地要呼籲所有商家，重想做生意既話，就要學誠哥，就要加入黃色經濟圈，
今次係最後機會

攬炒靠黑警
前線果班太低智商同eq，可以借力打力
Mon po sir都冇對策

零售業sales想放早半日聖誕

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

統戰埋班商家

真 警民合作

就黎可以長放

今日先同人傾緊扮藍c報警

誠哥真係勁

完全燒唔到佢

真
有手足嘅地方就有黑警
有黑警就攬炒

做得首富當然有料到

今日係商場返工既我表示：感謝手足 可以提早收工 示威者為基層成功爭取減低工時

進可攻退可守
諗出黎的人真係醒

pish

發明商場條友就係為咗今場運動而存在

話唔定撤資賣產嗰陣已經估到會出現社會動盪

正

仲要手足風險相對低

和你shop要搞多d 借力打力

一個死字.jpg

最好係班狗主動要商場早一日落閘，咁大家連做都唔洗

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

多謝黑驚合作

早兩個月咪咁囉
一早話要關商場 停鐵
而家唔敢喇 要迫你班豬出嚟消費

Push

但要多啲商場先得，來來去去都係得新城市，屯門，荃灣，尖沙銅鑼灣個啲都照開門，屯門直頭多蝗到

佢地真係當聖誕係救命草

咁主動權係我地呢邊啫

扮藍屍打999話好多曱甴

我地係導演，狗就係演員

推，仲要罪名細，多人影住失蹤機率低

btw千祈唔好咁做

黑警又中圈套
仲有聖誕新年黎緊

警民合作時代攬炒

講真唔知幾時有差佬入嚟
唔理咩人大範圍噴嘢
身邊又無啦啦有人攞支警棍打你後腦咁
真係唔敢行商場囉

1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

最完美就希望係咁
但每次都有手足換被捕

，

旺角又有手足被鳩拉

雖則如此 但小心被捕

係，尤其是sogo海港城個d

push

推

有無手足知邊個商場最搵錢

其實糧係咪會照一樣

屌

便衣燒法院, 合作一家親之話之李嫁禍抺黑, 易過吃生菜

借力打力
非常重要

岩呀岩呀
放假行下商場無啦啦比人打

Cwb tst仲有好多蝗呀 下次記得過黎宣傳比支那豬聽呀

同感 多謝手足

始終要靠街坊多尖沙咀無咩住宅

元氣早收工
員工應該幾開心

草係草 不過係最後一根稻草

仲要俾班狗用槍指住

要犧牲手足

聖誕靚攬炒啦屌你老母

手足叻叻

下星期繼續和你shop

其實新城市都唔差
全部都係名店 仲要好9大

攬炒藍商場

繼續多啲呢啲活動先岩
雖然重點唔係呢度

手足堅持到聖誕新年
堅持到聖誕新年，d大商家發現都做唔到生意，一定反

報驚話有人係商場搞連儂牆

黑警協助攬炒

Mon post 狗心諗
我淨係想打劫 打人同搞女
政治既野我唔識 我只係一隻奴隸獸

班狗入黎又死 就明正言順拎fast pass可以裝修
唔入就我地慢慢玩

正解

其實啲黑警唔出來咪冇事囉

唔係警民合作ar,本身剩係得後生仔就冇事嘅
係啲警犬出到嚟啲鋪頭先至驚

今日太古見唔到狗入場，好失望

真係要整番個和你shop攻略
排名用商場收入計

借力打力，Be Water

借力打力

啲狗齊gear到時
自然俾人唾罵

點解歐美比較少大商場，因為佢哋唔需要和你shop
佈置咗咁多商場喺深圳，差唔多派上用場

連tg都唔敢放 要屈我地煙霧隊餅

喂 mon po狗今日on duty都有得行商場開唔開心

呢句好正

差佬真係冇哂辦法

其實就是鳩嗚的進化版

其實依家（特別係節日）和你shop應該係成本效益最高

曱甴
777
藍屍

全部要落地獄

其實只要更多人，手足連裝修都唔洗已經令商場收皮

海港城

重點係要辛苦被捕手足。
捐星火 人多先安全 唔好忘記手足嘅付出

根本冷處理就無事
但佢地on9之處係控制唔到自己發癲

其實要用和你唱聚人先
今日好似唔夠人

旺角入商場玩啦，係街都無乜用，moko東鐵線沿站

甴民

日日有得放

好好利用

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

市民同商戶用行動證明見到狗係幾恐慌

始終手足能平安最緊要，萬事小心

拉左幾個手足

但係總會有手足俾人捉

海港城燈飾位仲好多人係到影相，普天同慶

今日仲係好爆數 仲係好多大陸客 好似平衡時空咁
幾時打到黎呀班手足

利申 海港城sales

多左警察

我地要整個警察感謝日

應該要將和你shop恆常化，個個禮拜六日都去shopping

鳩嗚團歸來

大家支持受影響黃店呀

佢真係先知，有預知未來嘅能力

總之一見到黑警入商場就就叫「有槍呀，走呀」一定無撚錯

黑商加入埋抗爭

SHK 最吸金應該係新城市 V city , moko, yoho 果D差幾皮

唔駛當 直頭要靠佢
如果唔係零售淡季要點過
而且時間唔短

叫誠哥開多d食市啦

今日去咗百佳買野食

狗受過訓練，仲係狗

深圳果啲唔去己經係死場

要逐點擊破 個個場都唔夠人好無謂 玩爛一個先到下個

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

攬炒

政治問題政治解決
我淨係負責攬住個政府同呃ot

海港城都要

記得買幾張太空卡同一部太空機

雖然而家運作得幾好
但狗始終會有對策
認真唔可以長期依賴一招 要繼續發揮創意思考去路

佯攻呢個真係好仆街

星期幾最多大陸客？

屯門急需要光復，屯元天手足

又一城已經放緊

同埋無得好似機場咁出禁制令
有排玩

呢d野冇得玩狼來了
而且恐懼感係傳染得好快

black bloc 無問題，但係唔好帶野係身，記住，係唔好係身

好波

其實開花一定要堵路加爆商場 裝修中資同藍店

五六日大直路識做啦

元朗今日簡直係平行時空

其實又一城唔係講緊12月1點都整返好出來過聖誕咩
點解最尾都收尾

毛主席：沒有文化的軍隊是愚蠢的軍隊

誠哥有先見之明到無做錯過任何一個決定

市民無呀
開好亂嗡
我靜係見到
自稱警務人員嘅黑衣暴徙暴力攻擊手無寸鐵嘅市民

方向正確
乜都唔洗帶, 帶個人去行商場持久落去, 睇下邊個死

班狗一出黎就破壞全香港

今日係咪得沙田新城市開到場？

和你shop咪幾好

I like your saying.

班狗唔出現商場唔同黑曱甴蛇鼠一窩的話，手足係只會噴下藍店，但唔會爆晒個場或者燒樹架喎

平時比人打劫又無人理
星期六日就有班恐怖份子幫手封住門口
想去買野都唔敢入

然後手足就做足黃色經濟圈
自己友可以留底
我睇你班藍店同埋商場可以頂到幾耐

小學生治國 一定買熊

玩到出tg
更加正
成個場唔洗要

和你shop成功令啲舖頭關門大吉！唔好俾佢停！平安夜捲土重來！

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場
新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

平安夜，約定你！

IFC

唔洗吸山埃已經好好

不過記得唔好搞誠哥商場
分化商界

主力搞港鐵場，其次sell hk

誠哥咁明事理的老人家我地河水不犯井水

毅進仔無腦嫁

佢地唯一可做就係鳩拉

但唔可以忘記手足

四兩撥千斤

9拉初初嚇到唔小新手足
重有啲左膠吹風

IFC幫手足wo唔係咩

開心

幾好
但要再犧牲手足被拉風險

做咩都會有風險

告唔入其實同參觀狗屋無分別
了解敵人多啲無壞

最緊要手足全身而退

和你shop暫時係最成功既和理非升級活動
效果顯著 成本低風險低

全港商場都出現呀做撚死人

明明6月前去到，成個場都係香港人
根本習總唔搞咁多野，香港都會慢慢赤化

多謝年青人
未被污染

你on9啦,唔報佢都照係出面守,報左就交人頭

無錯啦，下次出去要話多謝呀sir配合

都要夠人架,咁少商場都唔夠人

X mas繼續和你shop

改地點，有共識就得

APM
新城市
Sogo
朗豪坊

呢招係真係work

黑警同柒婆先係攬炒精髓

下次可以早少少公布
我和理非去藍店鳩排隊鳩坐佢都夠好玩

邊有狼來了？

見唔到都鳩叫就狼來了姐
見到的話就只係事實的描述

可唔可以用多啲閃光燈影相呀？愈多愈好！一齊射！

其實有利有壞
商場太多CCTV
手足要包得好實先夠做

小心俾狗咬
要快閃

多謝誠哥

得新城市夠人

其實大家真係要努力啲推post
唔講連儂牆
連最大同溫層連登都係尋晚先開始推post
咁想有幾多人出

結果竟然有手足捉住新城市一個場就話攬炒到

唔係吹失敗風
係想全部人都檢討下
成日話五大訴求缺一不可
煲底見
但結果每日都係膠post上熱門
撐警藝人被割蓆就打晒飛機咁
連登都冇咩人知
咁點樣令其他和理非知道？
連post 都推唔郁點樣煲底見？

比D 掌聲ivan

但都係唔夠人

好似frozen 2 的 Anna 咁， 引巨人打爆石壩!

你弱智架?

想聖誕放假放到新年 初一放假放到初七

我就係講第一個case, 你就算9叫有槍, 商場都唔保證呢次係咪真而唔做野
所以先冇得「狼來了」

係要叫多d和理非出黎,要將和你shop變到好似60 70年代d人食完飯落街抖涼咁既活動

仲有個農歷年
之後就要到復活節

推呢個

夠人數就唔撚洗做野啦

和你shop喺王道

商場咪撚爆cctv多撚到,要人數就夠

黑警表示經濟攬炒都wfc
又有得ot 可以照番支那食海底撈

同埋之前有個手足講嘅「和你攞」行動都可以配合埋和你shop
狂攞啲藍店派嘅所有單張、小冊子同其他宣傳物資，跟住隨即揼晒落垃圾桶或者撕爛佢，增加佢哋嘅日常開支

維持到過年無得翻身

人數夠多，叫口號都令班商家關門

認真講既,我答你點解咁多廢post,你睇番王立強既報導,中共影響台灣大選捧韓國瑜果陣用左20萬水軍去洗版+抹黑+帶風向
你諗下係唔係區選之後突然間d垃圾post開始沖哂上熱門

班po 咁撚低eq 下下抽棍拎槍 老閪都關鋪

正
跑得了和尚跑不了寺廟
和理shop根本冇反制手段

新城市係火車站中最多支共人使錢
又有一田，又多名店

藍絲：死黑警破壞經濟

手足做野記住要快閃 繼續支持攬抄

True

等唔切，習總打貿易戰無哂錢要用逃犯條例回血

垃圾post多咗仲同連登仔懶咗推post有關
網軍一直都有
但如果每個人都努力推
就唔使俾垃圾post上熱門
根本就大家都鬆懈咗
我就唔信班網軍會鬆章喺行動前一晚會唔做嘢俾大家推番行動post上熱門

其實以後只要一大班人引晒班無eq既狗岀嚟 仲有人敢係個場消費？mon post狗有咩對策呀

草木皆兵

你真係留意一下,區選之後網軍既數量一定以倍數增加左,唔信你可以起下我底,由8月開始我已經係咁屌好撚多網軍,d垃圾post浮哂面,果陣7對3左右,但區選之後差唔多變左3對7,真係維穩費用多左好多,你睇tg group係2個世界黎

好同意

好快會玩放鬼搞事,到時又鳩拉嚇人

P推！

但係每一次都有人被捕

所以就係要番連登仔自己爭氣啲
唔好理廢post
專心推日程表同行動post上熱門

宜家商場先係大春袋

聖誕新年黎料

曱甴近平

黑警真心好撚蠢

感謝白警參與行動

真心勁

誰是警隊金句王？

Tui

真！

係 唔知7月放狗之後蝕咗幾多呢

Agger

但前提係要夠人！

區區大商場都要一二千人！多你一個真係好多！

但都有手足被咬要改善

咪撚話合作

721 831 101 1111

1月喎

不停有風向撚吹風話咁做無用。記住，和你shop係和理非最撚有用嘅攻勢。又一城賠過億租金比名店，裝修一季後，租金一定滑落，而且重開之後無人知會發生咩事。最好最好，就係零手足被捕，商店拉閘，吸收經驗，越做越完美

仲會有人幫襯翻黃店緩衝

幫手like條片

千其唔好

一早走資啦！香港d錢真係面個浸
佢係外國投資能源仲有人夠佢玩咩

但係果度好多cam

721

屯門太多蝗係時候做野😡

早收 諗起就興奮

和你shop一定要做到多和理非
保護裝修手足快閃

德福啲鋪落晒閘 豐澤仲做緊生意

誠哥一家冇大表態
自然冇人shopping
反而仲吸埋其他場人流

君不見海港城老細已經唔敢再出聲

最好係可以引便衣夠出嚟然後殺狗，今日沙田打走咗幾隻狗，但其實應該殺咗佢哋攞佢哋武器，咁先係搞革命。

黑警不知幾想和你ot

叻叻豬，讚下手足先

我地搞都冇咁大威力 就係靠班狗先大威力

如果9月份果陣冷處理就得, 當時前線勇武 未識得玩裝修

但家陣冷處理, , 前線勇武 可以去裝修中資/美心/吉野家, 搵其他目標

諗起都開心

幾時會有暴徒爆德福
要走開d先得

其實 習近平 就是見到香港人個個去深圳食野, 變到同支那人一樣
所以安心搞 送中條例, 以為可以好似 一地兩檢咁, 無人反抗, 直接通過
點知香港人反應咁激烈

老實講句, 就連好多 連登仔 係5月份果陣, 都以為 送中條例 可以通過啦
69遊行只係出來表態一下就算, 同71遊行一樣, 無乜作用
點知可以搞到革命咁

個個場都有人報警話有人非法集會，個個場都有green object，睇吓班蝗仲敢唔敢嚟，諗起都開心

誠仔唔係河水不犯井水啦
佢一個人做既野多過任何一個黃絲

正呀喂

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

遊擊加持久, be water

商場拉果班好難入罪 私人地方又冇非法集結
所以成日影到要插贓

曱甴平
我要聖誕攬炒

平安夜,聖誕節要搞

和平是沒有用的

咁24 25要搞了

多謝黑警配合

更重要和你shop拉唔到非法集結
少條罪已經唔同

抵佢發達

但都有手足被人拉

係時候到我地玩分化

好可惜都係有少量手足被捕
希望告唔到D咩

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

都拉咗十幾個

繼續攬炒

好玩

等睇聖誕收皮

一齊濕平

但係拉左好多手足呢

今日沙田拉左幾多個？

[行動]你哋重記唔記得721呀！！

最好毁埋黨鐵商場

要人cover爆入面既藍同紅店

班狗真係會擔心經濟既就唔會半年開三萬發子彈
波chan係真係醒既 唔係叫香港人收手
係叫班狗收手

真 啱啱德福手足點玩美心都唔肯落閘 啲曱甴一到就自動落閘

但今時今日嘅狗 手足入到商場都真係小心啲...

24 25都搞就好啦

呢樣真，佢地唔出現反而啲人冇癮

ok wor

試著說
除夕夜 築人鏈
一月一 街上見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

中計啦借力打力

天時地利人和啦 首先佢自己都一路講當權者要寬容對年輕人
另外 商場呢個春袋係714沙田先發現
果日shk俾人影到佢帶晒路咁 又唔肯同黑警割話佢地攻入商場 係抵佢死
但係如果第一次商場戰 防暴行入或者攻入既係誠哥商場 誠哥啲商場又未必完全唔關事

除左地產 佢一隻手揸住半個英國 又有運河
另一邊係香港既係電力公司 電訊公司 日用品
又係春袋黎 根本唔會搞到佢

我總唔信佢一個人可以每樣野都諗得咁完美
亦都唔相信人地啲智囊團全部差過誠哥果啲咁多
佢應該係好肯接受下屬講既野

聰明～

12月聖誕 1月新年 2月情人節 4月復活節 5月勞動節
諗起都興奮

希望KFC都有得放

正正

推!

24,25號繼續

唔好搞錯
咩燒唔到 誠哥賺到盡 但做人有底線 間接表態支持 講人話
賞罰分明

只係黑警毁經濟

可惜又有手足俾人打俾人拉

呢種攬炒好屈

looking forward to the x'mas

時事評論員于菲談中共對港策略及罷工應對

up

和你shop原來係無得輸 咁真係要搞大佢

最後機會表態喪鐘已敲響

認真講,你真係唔好亂帶風,如果有足夠人數你係咁係出面鳩叫都已經唔會有人入去買野,就好似今日d鋪d人見到咁樣屌,同路人醒就唔會入去,唔同路既一係就咁行過,一係就窮撚/自私,根本唔會幫佢消費,人數夠已經好夠,好有用,今日幾個商場真係無生意

認真講,若果唔裝修齋鳩叫真係夠令佢做唔到生意,同埋拉到都真係好難告得入,當然我真係好唔想有人被捕
但呢個真係最安全既方法,佢依家遊行唔會拉人,但今日商場,真係齋鳩叫都衝入去鳩拉,好明顯表示佢到底想點樣

其實係有,佢搵鬼搞事,一開始就鳩拉你就會嚇走一堆人,所以唔好掉以輕心

其實有
記得之前睇Bloomberg interview話佢office掛左張AIG股票（話買完股價勁跌），提自己唔好再做錯決定

香港d 租咁貴估唔到就係為左今次場運動而存在架

刑毁要預左比人拉比人告

我係行商場見到拉閘即將搵路返屋企了

光復香港

推唔到都再推

唔好意思借個位
紋身師抄圖呀
唔知有幾多個巴打絲打比佢紋左圖上身
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣